1. Регистрация пользователя: БД, валидация данных.

Создать MySQL БД с одной таблицей «Пользователи», поля которой будут описаны далее. Логин и

почтовый ящик должны быть уникальны в пределах таблицы.

Необходимо создать две страницы. На первой - простая форма со следующими полями (поля в БД

аналогичны):

- логин

- пароль

- почтовый ящик

- фамилия

- имя

- возраст

Обязательно наличие валидации данных перед отправкой. Допускается использование сторонних

библиотек.

После получения данных сервером осуществить валидацию перед записью в БД. Если валидация пройдена

– записать данные в БД, нет – вернуть сообщение об ошибке.

На второй странице вывести список пользователей в удобочитаемом виде.
